「又再一次政治凌駕科學」記者：請講講愛國唱K群組，張竹膠：「er…er……我唔講得」

記者們今日只集中問佢呢條，全香港人都想知

推

TUI

仲要問埋依單
荔景紀律部隊宿舍爆家庭群組 10人確診疑涉警員住所

委屈竹君了

視港人性命於無物

以為得大陸官員先做得出，原來香港都有

問！

竹君

張竹君被多番追問下仍然避答，她甚至連聚會的主辦單位為何也不肯公佈

昨新增108宗確診個案，其中4宗在7月11日聚餐後，一行十多人轉到荔景聚會。荔景紀律部隊宿舍居民協會今早在大廈大堂和𨋢口外貼出告示，指第3座中層住戶在7月11日有家庭聚會，在19日確定其中10名出席聚會人士確診「肺炎」。惟衞生署的個案到訪大廈名單中，未有提及聚餐餐廳和紀律部隊宿舍。

日日偷偷隱瞞

垃圾

此地無銀三百藍絲

成個party中撚晒

特登表現到自己有口難言咁，等你知道係上面order 唔俾佢講，祝君bb 係好人嚟

幫你班傻仔諗埋點兜

垃撚圾 689都敢開口屌

国安資料要保密唔講得